好心利迷就唔好再笑 到時曼聯真係放水報仇你地唔好喊

預左佢放水架啦

放埋水俾利記死敵拖肥 想激鳩利迷

想睇佢唔放水都輸

講到唔放就唔洗輸咁

認真打就贏咩,唔好玩啦

一陣到笑你班死痢狗

認真踢都係輸

曼城唔入返10球都無咩面目拎英超

傻閪

呢排垃圾有閪可能和到鏝？

我信係奧脫福曼聯會話俾大家知咩係足球

輸波話係放水
贏波就係實力
飄移龍門

曼聯認真踢 連psg都贏到！！

sor 下場唔該認真踢 廢事睇個半場又熄得機

放唔放結果都一樣

岩 希望大家為大局著想

頭4機會不大 根本放硬

今場表示
下場再放水既話
我驚睇入球重播都睇到天光

系 等緊你認真 今場實係放水

屌你唔放都唔夠踢啦
講到有得揮咁